繼續瘋狂討論 野仔 Wildchild / 野佬 Yellow!

繼續吹

月尾有場同KOLOR TONICK一齊玩的SHOW
有無人去?

野仔個post 好似話有人買咗飛

留個名先

咁多位豬妹大家好

strong post lau ming

有無人鍾意野佬>野仔

我兩隊都鍾意

留名

佢地係各自各唱
定會一齊jam歌？

你哋
野仔鍾意邊首歌
野佬又鍾意邊首歌？

兩隊都鐘意

上年玩嗰啲係各至各唱

Lm
除左kkbox sportify呢啲平台
有咩方法可以買到野仔既碟？

野佬

因為占 所以愛野仔。。

今年好似有首歌係合唱

一走進這班車 不轉線走幾天
再向前轉多圈 到未來我會去邊？

妖 睇尾場野仔
恆仔無啦啦自己衝上人地個台 訓低比觀察接
騎劫左人地個show
好反感

不見不散

無睇野仔 但見到人地講同po相都心諗咩事

真係cls
我坐個個位望住恆仔衝左去台前
之後就有個人衝上台訓低比人接
數數野仔人數 六個齊晒喎屌

我都心諗佢做乜野

我嗰時企係台嘅另一邊
見到佢咁做淨係覺得佢好唔尊重野仔
雖然佢哋未必會介意
但始終係野仔主場
搏出位都唔係咁呀?!

恆仔咁做真係好柒
Tonick? 不了不了

差不多成個星期，都仲熱血緊

你仲要熱多六年or even 一世

獨愛野佬！之前一直無聽開野仔，係野佬出返嚟之後先開始留意

希望野仔二十年會再搞

我相反喎
以前細細個就聽野仔
之後野佬好似唔多啱feel就冇理

點知睇完星期日live之後
發現其實佢地幾個都玩得好好
先開始聽佢地
一聽就

好正嫁野佬啲歌，真係貪佢夠麻甩夠玩味

小胡把歷盡滄桑既聲線真係

真係愈黎愈滄桑
野仔啲舊歌把聲係嫩啲

一開始如果你對佢地冇認識會難入口啲
不過聽落就覺得好好玩

海洋公園歌洒節同野佬大約在冬至都有睇！

好撚好j
聽返我們這一家都滄桑左好多

希望唔好係一世啦

最中意佬味聲線
高音甜 中音準 低音夠拆

真係好爸爸既感覺

LM

大約在冬至我都有
有份叫價要同小胡食飯

第二次red hot hit就無睇嚕，始終我鐘意聽佢地既歌，而懷舊歌真係唔係好啱

第二次我都有睇
舊歌我都唔熟
但係我都係想睇小胡

我仲認得投中個個女仔個樣

佢地成日都唔唱自己啲歌

我都認得喎
次次睇佢哋 佢都喺度 同埋企得好前
佢淨係迷小胡都係

幾時會再開單獨而又唱自己歌
一定狗衝

會唔會睇個陣你企我附近添 但上次red hot hit佢又無出現喎

red hot hit你企喺邊一邊

有無睇Rubber band x Yellow? 正到爆，我最鐘意個兩隊band走埋一齊

點樣可以傳達到俾佢地知

都唔知得到幾時

面台偏左靠前

我都企得好前 下次相認下

我都係

有無fd一齊睇？我次次單拖

我單拖開

下次係度揾下
成日單拖睇show都驚尷尷尬尬咁

笑左

me too, 但真係好鐘意睇佢地，只係搵唔到伴

我係仔....

拖下拖下可能又冇買 然後又dum心
野仔都揾到fd 佬真係難啲

單拖睇show有時唔想企咁前
好羨慕人哋一大班一齊睇

我講下姐 唔洗咁介意

真係可以相認

我係俾朋友介紹落坑

係呀！！！
雖然隔離左右冇人留意你

無frd對佢哋有興趣
係咁話佢哋好油膩

成個場得咁少人

但係無人識自己 跳突跳得興奮啲

成班走撚哂寶！！！！

同埋red hot hit 我好似係企得幾前吓

指明小胡好油膩

大笑左出聲 都有D油既..

我應該頭3,4行

痴線嫁！！！！勁撚正呀
不過講開又講 yellow好似多人識過野仔
個個都話聽過yellow但冇聽過野仔

為搞氣氛

我都係喎

有機會...

其實你地個日企係隔離嫁咋

呢排yellow既曝光率高D? 始終野仔都要有返D年紀先識既感覺

因為野佬啲歌夠鳩 多人識啲
野佬第一個show
佢哋一哋一出嚟 係個個都戴假長髮 著浴袍唱歌
好正

笑死

真係有機會

可能係
因為企我隔離嗰個抄咗我牌 話一齊去睇show

我有去呢個！！！
一出黎笑死 high到傻

一齊high翻天
我接咗阿叔個假髮

我無抄人牌嫁

一左一右姐你地做咩姐

我地可以組隊

玩拍賣嗰陣都好好笑

G持

第一次好笑D 第2次無咁好笑

到時去應該有半個場都係post入面
以前冇post咋

第二次 我都有落標

有㗎 不過無乜人推

開個tg group

屌以前冇留意

你落邊個項目

第一項

而家開始留意多啲

唔記得係咩 繞手?

下？？
咩黎架？

拖手 然後喺個場度行一圈

一定會
以前驚單拖 所以會miss好多

好似拍賣咁 價高者得
可以揀其中一個成員食飯/攬/影相 之類

點解咁話佢地

單拖完一次 就唔驚

勇士..覺得好恥啊

我都唔知點解

第一次聽真係笑到痴線
心諗做乜要做鴨

真係好癲

我寧願佢哋繼續唱歌

原來仲玩左2次

我都係 個陣都心諗邊個會投..點知真係有

但yellow啲歌好似都係啱有返少少年紀嘅人

其實如果唔怕柒嘅話係幾正

咁正

其實好玩嘅

D人全部紅都面哂

覺得廿頭(?)聽最岩

我第一次聽真係唔敢
如果第二次去嘅話可能會玩

實仲有機會既

不過除咗唱歌，我仲有留意佢地啲動向，好似之前佢地好鐘意開live食飯搵啲嘉賓傾下計，我係條街到都會開嚟睇。仲有viiu有套«手作low gear»超好睇，野佬做主持，又有啲本地創作既整車比賽，幾好睇。

好想有個項目係彈呀叔個頭

佢哋幾個都幾識講嘢

自己一個嗰陣 唔知哪裡來的勇氣
會想玩吓

癡線 啲post 去得超快

但會唔會少咗人來推post㗎

我係聽完野仔之後，覺得係時候聽野佬
聽咗目前夫飯就返唔到轉頭
不過硬係覺得野佬慢歌=野仔without占version

我投啊!!!!!!!

喺post傾啦
或者pm?
gp好似有啲小圈子？

投十次 瘋狂彈

有pm ge咩

我覺得野佬嘅音樂好似實淨啲
有冇人明

好似以前野仔小胡solo咁
但啲詞唔係占填

想再玩變態D

喺tg pm

呢啲先好玩嫁嘛
For女fans個啲唔好搞咁多啦

真 叫得佬應該要玩癲D

想彈乳頭

反而覺得野佬嘅音樂 編曲更加多層次
因為全員參與製作關係
編曲同個詞都好夾 出到來個效果更正

實淨? 曲定詞?

好怕變到咁

我明 係多返啲band既元素

夫目前飯啊 就係呢首落坑

唔紅有原因呢首我真心鐘意，又搞笑又貼題。
其實跟車太貼都好正！

類似咁嘅意思

佢地啲歌全部都貼地又抵死

超鐘意唔紅有原因

我想講佢地真係好癲 有次同RB一齊開show, 唱夫目前飯個陣成個大mon播AV出嚟，cut咗好多幕出嚟，當然啦未去到搞野就會skip下一套

兩樣都係呀
上面巴打幫我解釋得幾好

又打錯 唔係呢首真係唔知咩叫夫目前犯

我鐘意玩味歌多啲
夾埋啲mv好洗腦

點解啲歌名永遠都撈到七彩
上個post嘅成田未來

佢地比較groovy比較跳脫
貼地band有好多

夫目前犯應該要男人先明

上得多兩登都知嘅
光頭真係似到喊

光頭我反而唔知
我係照字面譯

睇完mv就明

我有睇mv
我意思係出處

陳詠謙啲詞得野佬係填得幾好
其他算吧啦

真心
陳詠謙其他就真係垃圾
野佬又ok喎

我純粹覺得好似男優咋

周杰倫

我都係諗起佢

佢係無得輸

其他係點架?

我現時自己可浪漫

唔講陳柏宇個啲啦
淨係小問題個首已經想死
Dear jane個3部曲

寧願貪一刻的開心 不想跟他對質
得到一晚兩晚三晚四晚溫暖的片刻
詞窮到咁
Aga 比佢詞玩死

好彩個曲同唱得好聽

人地而家咁紅 梗係要出黎曝下光插水啦

插水唔係好正常嫁咩
利申: 非tonick打手

好正常 我都有插過 我係純粹唔中意恆仔咋

正常唔係主角(野仔show主角咪野仔)先插水咩

只知道感覺失了蹤

睇過咁多次野仔都冇人插過
可能因為太多女仔驚抬唔起

占應該抬得起

太輕

插水真係要all standing先做到

係呢幾次先坐姐
以前all standing嫁

企正好多

可能見今次反應幾好

隔6年先開show
好難唔好

不過佢個again可能係六年後

無諗過成堆豬妹無懼保安衝哂去台前

話唔定

老啦佢地

而家好後悔無買580

420果堆都衝哂落黎

我都係！
如果我係睇星期六嘅話
一定會買埋星期日！

睇Youtube，有觀眾放返八王子尾場，我見老爺喊到差啲唱唔到

我係睇4號

佢中段已經開始喊

最後個場係咁俾食q趕話後面睇唔到
成班睇呀占同小胡眼色
見佢地都唔想理 我地就完全唔理個食q

好想返返去睇show嗰晚

星期一聽聖艾粒，阿奴問會唔會part2/澳門場，佢仲好有保留，睇黎見個氣氛keep住成個星期，即刻心郁

4號場，全成員唱老地方齊齊眼濕濕，老爺又係喊出黎

Part2 part2
仲有好多歌想聽呀

佢頭場就老地方先黎料
尾場係中間已經眼濕
呀銘都話見到佢另轉頭抹眼淚個下都想喊

我個陣心諗邊個路人睇到咁high

part 2

我唔喜歡 野佬果d 玩味歌 (陳詠謙填詞果填)
反而 細蘇填果d 好好多

tonick演唱會所有人都可以上去插水架
好多觀眾都會衝上台插水有次有人仲畀人抬左十幾分鐘
今次可能真係受眾唔同大家睇show習慣唔同咪有d唔好嘅印象

野佬好正
冬至red hot都有去
之前wow and flutter佢地第一個玩唔知係正午定幾時曬到仆街
但都無後悔去
但我係聽左野佬先知有野仔
雖然都唔錯但我自己鍾意野佬又可以有玩味又可以有舒情嘅歌多啲

星火 聽到喊

btw 鍾意小胡都係睇左佢套電影

我都有睇
其實幾好睇

第一晚我地encore 先衝
比老爺話咁遲先上 見位就zip啦

咩電影？

有個係咪慢歌衝
占話咩宜家先衝 錯哂

尾場係廢話會就出哂去
Talk先返位 聽完年年十八又出返去

啲工作人員係咁怒bear 我個邊
驚踩到佢地啲野
個樣係心諗我地衝乜野
但其實band show 衝唔係好正常咩

係咁俾食q話第一行個啲睇唔到呀
心諗睇唔到就自己起身啦 全部都係呀占啲fd咋嘛

抒情
初戀無知

我覺得唔好Part 2，留少少力，出年搞個新嘅，再唔係...不如互外場

戶外

我尾場衝咗出去
企係右邊第一行隔離
然後我同企係我右邊嘅兩個女仔俾個保安趕走咗
企係我左邊嘅人(即係場內中間位)反而無人趕

我係你附近咋喎
我都係右邊第一行喇叭位
冇人理個保安喎
下次賴死唔走嘛

佢係咁叫我同兩個女仔走去後面
所以我走返自己位

不過好彩我坐第4行 所以 可以唔衝

我意思係part2係再搞多次野仔show
戶外都好爽

後尾我見第一行嘅都企哂

我係尾二個行
衝左成個場

Timmy都有去？

有呀

戶外可唔可以冬天先
室內都high得覺得熱到

見唔到佢

嗰個show真係超正

早幾個月睇五月天，嗰時4月涼涼地，跳足全場都無問題

我又係
有個女仔衝咗出去但唔識啊康

嗰日佢喺親友席第一行，何家小姐陪佢玩

好得意 真係好似架仔

占ig 有張相係何小姐幫Timmy仔影

繼續相認 個女仔仲要無睇哂就走左

睇yellow又唔識呀康

影咗好多相

咁都記得

Sorry 邊個係何小姐

何家千金 何超蓮

因為好記得仲high緊個陣佢同個男仔走左

見住Timmy俾媽媽抱住 眼仔碌碌咁 好得意

可能陪男友嚟睇

但上左台同阿康面貼面影IG Story

但唔識佢

五六歲仲叫做仔仔都有啲骨痺

如果嗰round 我投中 係同小胡咁做
應該勁開心

呢個真係我一路以黎心底既問題

佢地一開始好似唔係propose面貼面 好似係就咁影個IG story之煩
我心諗 邊個要俾錢做D平時都可以做既野

但係同偶像做就唔同

不能理解
可能影完就識呢

咩呀你平時見到佢都得嫁啦
以前做豬妹個時成日咁影

真 但佢地一定唔係偶像

我唯一諗到既解釋係佢可能第一次黎睇 覺得阿康幾靚仔又唔駛錢咁

我好少會咁
我怕醜

不能愛

小胡係我偶像

小胡係最多時候咁影
佢好鬼自動
一拎電話就會問係咪要自拍

我唔敢㗎

咁你更加唔敢係show投

我淨係敢喺show度fing嗰啲嚟

好撚正
Red hot hits 小胡仲話驚無人識呢隻，但係係我最鍾意嘅歌之一黎

相認post
完咗場見到佢坐咗喺出面，面都白晒
我諗佢係唔舒服先出咗去

不過啊康又係後來先加入野佬嘅

rednoon 同 after10 啲歌都好正

真啊 首歌加埋啲詞加埋小胡把聲

最好笑你同我都有留意到個女仔

衝都要守秩序既

係咪好靚

理想再見都係正到痴線

佢就喺我右前方兩個身位
好難留意唔到

點會冇人識
我唔係真係好diehard野佬都識
小胡把聲勁襯隻歌

After10

唔方便評論

佢係我左前方兩個身位

唔係呀 我地完全無踩過佢地啲野
無逼過
不過可能條友無諗過最尾大家都衝哂出黎

佢地唱真係超開心

唔知大家有無睇過LMF ，衝得仲厲害

我今年睇左
唔係睇企 但係好怕mosh

嘩頂睇過一次真係嚇親
唔小心撞到瘀左成個月

覺得佢幾靚仔所以有留意haha

都係果句 占真係仆街仔嚟 冇錢搵就解散野仔
依家又返嚟玩都唔知做乜鳩
支持野佬 時間靜止器最正沒有之一

...呀占要搵錢唔需要靠野仔

呢首真係不得了

我幾年前睇過，第一次feel到香港做到咁「地下」

係當野仔condom就唔會有呢個show啦
真係當野佬傻嫁

個場又煙又…

我試過俾人mosh過一次就唔睇雜鋪騷

所以今次大家都好斯文

未入場，喺門口已經開始
聽講後台仲精彩

More

之前睇鐵樹mosh左一次已經成個人散左
第二次已經唔敢再出

會睇到暈暈地

大約喺台下見到嘅，再多啲咁啦

野佬真係正
新年前去左澳門睇band show
一聽時間靜止器就愛上野佬

跟住返屋企loop 野佬
啲歌真係夠味夠麻甩同大膽

咁誇張
我個次淨係覺熱

好記得當年叱咤台小胡嘅一句說話，如果阿占要搵錢嘅，可以去賣衫，拍節目，年年齋做艾粒Show，但佢地成班都一齊去做野仔。

老實講，以往野仔每年都係做一場，以阿占嘅講法，仲要係唔full。

唔係話想偏幫老爺，不過佢今次一玩舊歌都喊到唱唔到，睇得出佢係有heart做呢場show嘅

睇完出黎會好wing

可能我坐
我後面有兩個女仔唱得勁大聲
由頭到尾都識咁滯

睇L記嗰次撞到好厲害，Sam仔佢地又好high 咁玩水

同埋佢po相po左成個禮拜
艾粒show同自己show都未試過
我覺得佢真係鐘意野仔
玩唔到落去原因有好多
但我相信唔係因為呀占仆街為錢囉

我係企位

嗰次有幾隊band 做暖場，可能台下係為咗睇L記，嗰幾隊都比人問候娘親問候咗好耐
直到臨尾有秋紅先癲哂

我記得個隊
望穿抽水
等我碌鳩辦向你個柒頭

當時做唔到野仔，一定有原因，其實唔只阿占，連阿邦都無玩，咁唔通阿邦又衰咩

巴打，你係唔係都係睇Neo Tribes Tour

唔係 我睇今年個個

企位好焗
真係好暈

我有一段時間睇唔到企位

嗰年有一隊Band 一出場就講：大家係咪都好支持LMF，一陣佢地就出場同大家唱冚家拎架喇
台下：快啲唱啦，冚家拎

睇得lmf都係會鳩啲

雖然好似幾唔尊重
但我笑撚左

寄信？

Send 個post 比佢地睇啦
佢地會睇dm 架

次次聽完時間靜止器都要駁多一首理想再見

等小胡結完婚同完左個show
佢地得閒啲先sd

小胡結婚會唔會post相
雖然好似話係食餐飯就算

希望佢地仲keep到有新歌出

一定要出呀
其實如果仔同佬可以間住間住出就好

食餐飯好啊 簡而精

根據我follow 佢地 好似今年會出碟都想出年開得佢地既音樂會
出歌唔拍mv都ok

呀康好似係經常客串幫手姐唔算正式野佬成員啦?

而家係正式啦

老爺呀，

佢啲演唱會後遺症勁過哂我地

重點係 恆仔嘉賓都唔是
佢插乜水？ ？？

最後點先 2012年野仔如果冇解散做到依家 仲會叫野佬？我想講嘅係 占冇啦啦咁返嚟話玩懷舊表演我真係接受唔到 你話佢唱到喊得覺得成件事好嘔心 老實講依幾年睇得出胡仔佢地真係有苦心經營野佬 各個成員都有正職 咁忙都一路做一路發表新嘅作品 但佢地嘅努力同收益明顯唔成正比 你睇YouTube or Facebook page嘅反應就知 果首唔紅唔係冇原因 真係聽到我有啲傷感

我無話要佢地以後唔玩野佬齋玩野仔，我都好同意阿邦喺演唱會嗰句：要Keep住玩野佬，野佬好有自己style 。
無錯，野仔係以占為首，但呢個「夢」的確係由佢發先，

同埋如果佢有你講到咁衰，其他成員就唔會再合作開演唱會啦。

好多野都係聽眾自己諗架啫

係，好期待
始終佢地自己歌得幾隻，有啲表演都係cover 人地嘅歌

要出多啲歌

咁我地都喺附近
有機會睇show 相認

Cover好鐘意首一生所愛

825

嘩推得咁快
留個名先

我覺得joox免費嗰場仲正過比錢嗰場
多啲jam味同交換玩歌
比錢嗰場各自玩歌多啲

我覺得呢首先係野佬校歌

但野佬啲mv
有時都見到阿邦
上面話ok

以前係幫手
Rb啲show都見過佢幫手
我記得係出完 唔紅有原因 咁上下時間
就話正式加入

我都買左
單機

2018.8.4-5 野仔 年輕的我們演唱會

1 hour recap

係電台聽到cover青山散步嗰時入坑

正呀！

個個都喺附近

或者開show前召集下啲單機人士

好正啊 睇返曬兩晚sharing

我都睇緊

好感動

原來啊邦第一晚講啲咁嘅嘢
唔怪得話佢講多錯多

覺得第二晚話唔熟大獲啲

佢之後話自己唔會錯

佢同 Wilson 就應該好熟 又一齊跑步又一齊去旅行

好似同學黎
熟都應該嘅

中學同學呀話

呀占嘅演唱會後遺症幾時先會好返

one week lu

老爺

再重組機會唔細

佢仲癲過我地班觀眾

出咗兩隻歌 冇理由唔加啲出EP

當局者

小胡話如果再出想出啲社會話題性既歌呀嘛

想就做啦

留名
呢個星期淨係瘋狂loop野仔啲歌 好掛住

證明大家都好餓，要搖滾下

唔搖唔滾真係唔得
趁後生要癲

啊銘都後遺症緊

成員們都返咗去6年前

今日齊齊落雨路

一生旅行團真係唔係好岩音 但啲詞

差利先生好撚正

佢做gay佬毫無違和感

啱
好夾

本身都覺得基基地

咩戲？

×2

兩首都有唱 ？
淨係去咗大約在冬至 冇去part2
因為見佢哋唱好少自己歌
又毒撚就冇睇part2
好後悔

依加邊度會有得睇

我覺得依加冇咁基

成日都覺得艾粒只係阿占嘅工作
但野仔係佢嘅真正想追求嘅夢想
所以先會寫到咁多動人嘅詞

佢又post相啦！

我frd送咗隻dvd俾我
珍而重之

我記得有出DVD
不過應該好難買返
始終係獨立電影

時間你可以 回到昨天嘛

用菲林影show 真係好正

有啊 成個show 最尾先唱

一百個留言part2呀

已留
大家即刻去

留呀！！

差1個留言就有100個留言！

野仔facebook page都share咗今朝嗰個one hour recap

已經過咗！！！

齊齊等野仔再回歸

最怕係得占自己一個想part 2

呢類放風post 應該真係有plan 過先講得出黎嘅 今次個演唱會後遺症太大

不過睇黎應該無咁快，始終黎緊Yellow 都忙，不過就應該唔洗6年嘅

其實覺得佢地堅勁
又要返工又要夾band有時仲要做宣傳

應該都無哂瞓覺時間，好慘

其實佢地而家仲有無唱片公司跟?

Yellow 同野仔都無唱片公司，製作公司就係阿叔間3721Production

自由身好好多

我喺左面好慶幸唔係喺我嗰邊插 會阻住我睇

我都有影幾張 不過未得閒去沖

果然係嫌小姐

我坐得太遠
無拎機去
上年野佬同rubber band個show就有影

我都係左邊
如果佢係我個邊插 我唔會接住佢
同埋會叫佢走開

比fd捉埋去睇
之前無聽過佢哋歌
仆你個街咁正嘅

插咗支135mm 去，好在都夠近
我係見坐位有位放袋先拎

佢地啲歌係好有魔力

上次拎住部機拎全場

抽離返聽
其實又唔太岩音唱功又唔係特別好
但好撚正

我係現場聽佢地講野已經喊晒嘅豬妹
啱啱睇晒條片仲係眼濕濕

好入腦
佢唱完第一段我已經識跟住唱
個fd問我唔係未聽過佢哋啲歌咩
歌詞都有感染力
最尾老爺占唱到喊晒我都有啲眼濕濕
40歲人兼職夾band搞show真係好浪漫好熱血

「我們約好了，我們見到了，我們全部聽到這呼召」

睇緊yellow! 有黃戲
好撚好笑
最鐘意一開始淨玩game啲幾集
笑撚死

老爺又黎料

憶年？

係

好耐無見佢咁熱血 日日發功

唔知添會唔會繼承

Timmy ? 我諗第一次見佢老豆同啲Uncle 喺台跳得咁癲

係
要教佢聽Nirvana

我驚Timmy 學錯野變唔到野仔 ，變咗五行欠

見到自己

搵返呢張相

在你身邊經過 其實亦會看不到我～

+1

我地應該喺附近好近

屌 好想 搵你出黎

我都覺得係

平時唔係占自己填架咩

平時係架

個人估計似Tonick ， 首歌都幾玩味

可能係首你好
今朝又見阿叔話度新歌

應該呢期都要等Yellow 忙完，先有機會再復活

825 !!

聽左今日電台宣傳 野佬會有兩首新歌

正喎

期待

佢哋啲MV幾正

呀占又黎啦

佢玩咗兩個星期

真係好餓

笑撚死
佢個世界仲停留係8月4

818 小胡要結婚了
ig 有相

想喊

輯相型到

我會去。。諗著勁早去排隊，企最前係咁跳

真係型
影菲林嘅話 梗加正

覺得好開心

啲相好好feel

恭喜佢哋

見到6號開live
望到佢哋kiss

莫名既幸福感

啱啱睇到銘豬story
見到小胡幫老婆揭頭紗

東網有訪問

好正

祝佢地永遠幸福快樂

好sweet

大家都好青春

好經典
我記得係all金毛

蘋果都有報導

原來阿胡叫Terence

好想俾佢不斷放閃

成件事好sweet
好似細個揾同學寫生日卡咁
仲要咁大個都仲咁有心手寫
俾我真係一度睇一度喊

佢老婆好Sweet

真 但首先要有小胡咁多朋友先

毒撚可能得兩封

聽日有得睇yellow啦！

小胡有睇post

點知

佢地話睇左post, 之後講wilson其實唔係hehe

小胡：Wilson 某科林話你係gay喎

笑咗
我信唔係㗎
佢係毒撚心

小胡最後跳唔返上台好鬼q

有無片

冇拍呀
最後大合照所有人落哂台一齊影
佢之後想跳返上台但跳唔到
之後行返上去

可能肚腩大

呀叔唱活著viva真係忍唔到笑

段bass單線solo都好好笑

但好好玩好有新鮮感
鼓個段都好正

個個夾band 都好大隻
除左我

佢講到咁好難唔誤會

有睇post即係收到我地啲祝福

今晚野佬d歌全部都好鍾意

今晚有唱著襪浸溫泉

時間靜止器

鬼叫我窮啊

唔紅有原因

跟車太貼

仲有嫌小姐

好撚鍾意Wilson
佢又唔行去左面台

Wilson
無論係直定gay
我都係咁鍾意你

痴女mode

其實我記鍾意回憶總是黃色的
但好似好少唱

佢毒毒地好可愛

有知音

兩個結他佬都無行過過黎左邊

呀叔好似長期係左面

但左面有羅賓j喎

係 睇到佢跳舞

你又有道理

已經贏左

羅賓j出血添
但羅賓有行黎行去
Singz 耐唔耐都過黎show 下手臂

下次野佬再開show
強烈要求Wilson 同阿康要轉下位同埋唔好企埋同一邊
J唔到

推到野佬睇到
快啲開show啦

希望佢快啲揾到佢個嫌小姐啦

繼小胡之後
邊個會係下一個結婚呢

我好撚鍾意呢首
但唱親都比左小胡唱

佢地有睇post 應該睇到嘅

啱啱先發現有呢個post

歡迎

其實我幾鍾意Wilson 把聲
不過小胡係vocal
主力都係小胡唱

咁但係明明首歌cd版都係wilson唱
我淨係想呢首歌比返佢唱
純粹係我鍾意wilson唱呢首多啲

仲未聽過佢地live唱

話時話
小胡依加係咪好少一邊彈結他一邊唱歌？

好似係
而家加埋阿康入野佬
就更加唔使佢彈

又啱
但係彈結他嘅男人好有型

睇返野仔啲show 片
佢彈嗰陣真係好有型

野佬屈把(joox免費嗰次)好似有唱半首仔
但係係小胡唱嘅

上次red hot hits定冬至嗰次有自彈自唱
但一齊夾嗰啲歌佢應該唔彈架喇

希望下次個show 係會唱哂佢地自己啲歌

出多隻大碟應該ok

佢地唔係唔諗住出碟？

小胡唔係話就出新歌咩

出新歌唔等於出碟 好似係

可能儲夠新歌就出掛

好耐無出過碟 佢哋已經

下隻係咪都係keep住叫 our乜乜乜are...

佢地好似話儲夠就出

等新歌
好鍾意佢地d鳩歌

以前阿叔話有兩隻歌整緊 未夠10隻歌佢地都應該唔會出碟

*之前

笑死我

笑咗

佢又黎

雖然老爺成日都發功，不過出年回歸艾粒，有無時間part2架

等多個六年

6年後，豬妹Fans會變哂媽咪Fans

個情況同溫拿演唱會相似

一齊唱五六歲仲叫做妹妹都有啲骨痺

真定假

艾粒個feel唔多似會做紅館

真架，早幾日商台台慶，佢地話出年艾粒17年，想大搞，所以就入紙紅館

其實上年Puma 艾粒x Yellow 個Idea真係唔錯，如果係認真搞場大Show就好

唔洗紅館 麥花臣我都好滿足

買唔到飛嫁

睇得越多
越來越唔鍾意睇紅館show
都係覺得細場好feel啲
學下老爺講先
i love u 麥花臣

加上紅館show要好多sponsor又要俾好多飛內部hold起
睇細場近啲平啲好feel啲

早排有朋友幫我搵到野仔紀念冊，
好開心

不見不散，愛到冬天不怕冷

多謝野仔送首中學雞溝女神歌比嗰陣嘅我

野佬錄新歌
好似幾過癮喎

泰國拍MV

玩多過拍啦
但Wilson冇去

出左新歌啦
kkbox 優先聽！

聽左 段結他好上腦

等佢個mv
一定好好笑

Wilson 又錫女

mv出左啦！
個泰妹係咪真係人妖

應該真泰妹掛

叱咤第一輪有得投啦
難得野仔重組好想佢地拎

去903投票啦 推野仔入五強

之前投左yellow

係咪可以再投？

叱咤第三輪有得投啦！一齊投年輕的我們啦喂～

為咗份心意都會投，不過機會好細

冬至快樂

一年了

新歌

呢首幾正
一開始小胡把聲

好聽~

睇野佬啦

好希望兩隊野可以共存，佢地各自啲歌都好正

占話揀左喺最適合嘅時候完 希望可以留底最好嘅回憶俾大家

兩隊都想聽！
希望某年某月某日野仔會再出現下， 即使係曇花一現

新MV 女主角 好似池美麗

點解今次唔係佢地自己做男主

但新mv男主好靚仔

靚仔到有啲似公仔

又有show 了

得嗰半鐘好似唔係好夠喉
諗緊去唔去好

仲要有Aka 應該每個單位一半 得 45分鐘

aka真係0興趣

+1
所以我仲諗緊去唔去好